[12:55] 銅鑼灣黨鐵站更新

往銅鑼灣廣場B出口
大約20防暴 其中一人拎住cam影出閘乘客